# Katell
Etudiante en L2 Design, je suis actuellement dans le Workshop biomatériaux, fermentation et Kombucha. C'était le Workshop le plus pertinent à mes yeux et les 3 autres Workshop me parlait beaucoup moins. Je ne m'intéressais pas du tout aux outils numériques. Ce workshop pourra me donner des bases au niveau du codage, ou peut être pas. 